长波紫外线会导致皱纹和其他衰老标志，而中波紫外线是晒伤的主要原因。 几乎每个医生都推荐防晒霜。 那么，为什么我们对它的安全性了解不多呢? 杰米·杜charme, 2021年8月2日 
 更糟糕的是，酒精还会让你的皮肤更容易被晒伤。 你可以做的7件事来预防皱纹|Sandra Gutierrez | 2021年7月13日|大众科学 
 随着夏天的到来，我们渴望乐趣，但可能不是那种会导致晒伤的乐趣，这主要是你可能错过的真正有趣的事情，我认为你应该弥补。 2021年最佳电视节目:从《黑客》到《万达视觉》凯文·法伦2021年7月2日《每日野兽 
 你可能看不到晒伤，但这并不意味着你的皮肤没有损伤。 让深色皮肤在阳光下保持安全Steven plllos | 2021年6月25日|Essence.com 
 从痤疮疤痕到晒伤，肤色上的一切都不同，所以我们将帮助你找到一个有这种症状的皮肤科医生，并给你一些下次就诊时应该问的问题。 健康的sk互动:关于如何导航你的皮肤科医生预约和问正确问题的提示Steven plllos | 2021年6月25日|Essence.com 
 SunSprite有一个紫外线传感器，当紫外线强度大到足以导致晒伤时，它会警告你。 用这个新的追踪器对抗季节性情绪障碍|DailyBurn 2014年11月7日|每日野兽 
 这里有一个避免晒伤的方法:下次你在海滩上的时候戴上脸基尼。 这是脸基尼，夏天最疯狂的新趋势|Isabel Wilkinson | 2012年8月21日|DAILY BEAST 
 他的肤色被晒得又红又黑，没有晒黑的额头显得异常白皙细腻。 陆上|约翰威廉德森林 
 他咬紧牙关; 他的脸，透过晒伤，铁青的; 他的蓝眼睛似乎已经变成了灰蒙蒙的。 亨利·西顿·梅里曼 
 另一个已经完全变白了，至少是被晒成青铜色的皮肤所允许的那种白。 锻造刀片|伯特伦·米特福德 
 巴特突然忧心忡忡地想知道，绿色的晒伤对他化学改变的肤色有什么影响。 《太空的颜色》|玛丽昂·齐默·布拉德利 
 他的鼻子因晒伤而剥落，但他那圆润红润的脸上却流露出相当好的幽默感。 梦幻之岛弗雷德里克·f·摩尔